有冇邊一個地鐵站成世人都冇去過

好似咁多年都真係冇係調景嶺 樂富上車落車

海洋公園

HKU

搭車經過計唔計先 ?

石夾尾

錦上路

唔計 如果搭車經過 就應該去過晒嘅

除咗南港島線，其他站都有上落過

欣澳

未試過經過康城

羅湖。親戚朋友響曬香港，無上過大陸。

咁你應該落馬洲都冇去過

康城
垃圾崗

日落康城

真

30歲人，輕鐵直情未搭過

我好似唔過五次 不過堅唔識搭

sor 我成日去

馬場

馬鐵中段果堆/輕鐵/康城/博覽館

你唔講都唔記得有呢個站，我仲停留響上大陸搭火車=羅湖，搭巴士=落馬洲。

Btw,其實仲有好多站都未上落過。馬鞍山線大部分站；藍線北角左面d站。

大窩口
一早落成嘅站，但完全諗唔到去邊要係大窩口出

數數下最少都13個站冇出入過閘

你幸福，無經歷過將軍澳萬花筒

又係 我都冇去過 越講越多 原來我成日都留係屋企